遇到警察，同升國旗同奏國歌嘅時候

廣大市民同志們應該要行納粹禮